（集思廣益,討論,9upper)如何復甦香港經濟？

依家有咁多經濟咁差，香港人都人心惶惶
不過谷底總會反彈，到時候香港會發生啲咩變化？